你班所謂勇武或者係狗屋叫既人 縮番去個mon後面

3個月啦， 見到手足被拉，被打，你幾百人都唔敢衝去救人
3個月以來， 一直都係咁樣既"抗戰" 咁你地不如縮番去個mon 後面， 遊行完就番屋企，破壞完就閃人
咪撚係度叫黑警乜乜乜

屌，班黑警一衝埋來，你地雞飛狗行
結果呢，我今日成個fb 就係個o靚仔俾一隻狗的起，再撻落地下，頭破血流係一隻狗就足夠的起個人呀
成個畫面， 一個手足都無， 係晒出面叫， 叫乜撚呀
叫就會救到人？ 鬧班黑警就會救到人？

驚 有包袱，好似我咁，縮番去mon 後面
6,7,8 月我俾你地叫
9月啦，
死左十幾個， 黑警一個都無傷到
藍絲呀伯都屌打幾十個人
起底真係起底，然後就完
再係咁香港人無資格擁有民主同公義
屌你老味， 明唔得咪暗囉。。。
咁都唔敢做既， 一齊做奴隸啦

出刀啦

唔好話出刀
你把傘都可以掛， 百幾十係呀 大佬
有幾把傘

推

驚 有包袱，好似我咁，縮番去mon 後面?

你都戇鳩 乜撚野logic黎
冇人唔驚 前線個個都驚 殺龍巴絲個個都驚
驚都要縮番入個mon後面？ 痴撚線

3個月啦
你望下 live 班黑警不斷進化， 愈來愈強權，武力愈來愈強
任意捉人， 可能殺埋人啦

你睇下我地所謂既勇武，或者前線做緊乜
同3個月前一樣
結果係每次我地愈來愈多人受傷

講真明打贏唔到咪暗囉
人善被人欺

咩叫你班所謂嘅勇武？
首先，我哋係一體，所謂分勇武和理非，只不過係勇武比和理非更勇敢，敢唔顧前途向前衝，人哋做到咁，你仲想點？你憑咩屌佢哋？佢哋都驚架！

和理非，唔好咩都指意勇武，佢哋都係人，都可能曾經係和理非，同你一樣咁細膽，我哋係一體黎，要救人，唔好再分勇武和理非，係一齊衝鳩上去救人。
唯一分別係，勇武會喺給最前面幫和理非擋棍！
請大家一齊做佢哋後盾！